麻煩大家主動自行停課

香港正式確診2單武漢肺炎
然而教育界唔宣布停課
點解？就係想香港學生死曬
澳門已經停課，香港人條命仲賤過澳門人
仲信政府？佢宣佈得嚟你已經死撚左啦

請大中小學生自行停課

P牌推唔起, 幫手推

我想問有邊間中小學仲返緊學...

我哋班group已經約埋一齊，一齊唔返學

利申：中五

長假之後罷

2月頭仲要翻科大考試

5單了

講漏左, 係應該大三罷

要成績定要命?

唔罷只會越嚟越多